一人一個半自爆暗戀對象

Exxy 好掛住佢

唉

陳x珊

Lwy

Exxy

Wyk

csm

葵司

元朗人？

我識你？

ching

exxy 當年暗戀佢

你食屎喇

I love you so much XXC
However, we might not the good match.

no

咁冇事啦，我同係應該冇瓜葛，有冇怯撚左一野？

有

直接去馬啦，暗戀冇結果架，收皮最多咪next